====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cet éclectisme , dans le sens de «qui ne se limite pas à une catégorie d ' objets» , est une méthode particulièrement utile dans un domaine comme l ' urbanisme qui , nécessairement , confronte à des problèmes et à des acteurs variés . 3 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

